emoji 傾計區

呢個區可以用emoji傾計
本台主話嘅
C打快啲入嚟同我瘋狂玩eomji😽😽😽😽
😹😹😹😹😹

樓主講得好啱啊

👴😘👧

👉👉👉👌👌👌👌💦💦💦💦

👅👣👅🍑👄🍌

淨係trump C打？

棍絲都得👌

巴呢
唔想自稱C

🚬👌🏻😚💨😤

唔得
棍c only

🤧

✂️✂️✂️✂️✂️🥖🥖🥖

On9 blocked

🚭

推🥰

巴打得唔得？🥺

棍c得😽